[LIHKG公投] 陳庭佳定林祖舜先係大仆街？

正評 ：陳庭佳

負評 ：林祖舜

負左評 梳樓主

唔緊要 我自己都比左負評

林祖舜本尊比左正評？

1 vs 9

我淨係知陳庭欣好撚大

咩好撚大

1 vs 29